[Legacy Recruitment Agency]management intern

佢話interview我
但係我連佢係咩公司都搵唔到

會唔會係騙案

有冇巴打絲打可以請教下

我都有, 唔知係味騙案

可能係Aia 咁
之後佢地開一d 公司 （改名）
最後係Aia 咁

same 我都有

啲保險公司好多都係咁，通常呢啲case 係上到去先知係保險黎

我冇去interview 佢即刻係wtsapp打一大段字話要係jobsdb complain 我
大公司既邊得閒咁丫，我唔去我損失～
加埋agent 一睇就知水人做保險狗

姐係唔洗去

康宏黎